死熱狗，夠唔夠薑入黎決戰？

邊隊入波對方就死一個！

我地派出
1. Ryo
2. 全能中場elerny
3. 唔怕老婆打
4. 返六日唔撚2

我地決一死戰啦！

樓主愛狗引戰

愛蛇屌打達狗啦

支持樓主

樓主應該排第1個死

係咪有咩5會？

派你地個囉囉狗出黎啦

我哋派
1. n賓
2. 大雞樂
3. 愉雞樂
4. lamela

2同4係熱狗

你認左係熱

佢冇唔認過

想你死好耐

挽留n賓

熱狗輸硬

今場偉洛克大爆發！

5.2&b

臭痢囉狗1打5

阿呢邊會唔會唔夠人死

咪癲啦，失超過4球，我即刻死！

反哥柒到似n賓

好波!

賓

BoA正到

是